無須要快樂 反正你一早枯死

用你一分鐘 都足夠我生醉夢死

遺憾舊時不太會戀愛

如懷念也是有它限期 明日我便記不起

願我永遠記不得我正身處現在
從月球觀看 難辨地球相愛跟錯愛

三世書不會記載

腎

情繫我這半生的最愛

迅

~~~

好聽

做咩？

你個名 秒懂了

回憶哄騙我但凡失去也是美

用你一分鐘 都足夠我生醉夢死
如懷念也是有它限期 明日我便記不起

哭泣聲絕無意義

攰

如果有眼淚 只不過生理分泌

從未來再見

心累了嗎？

就算淚水多得 可灌溉整片濕地
蒲公英不會飛 陵墓裡伴你於一起

true

點解

願我永遠記不得我正
身處現在

做咩都好似無意思
生活又悶又有壓力

從未來再見....
依家既我 已經唔想再見

扮乜7

扮蟹

唔比死

那就不見

一切盡在不言中

Very funny

雨過未見星晴 於是夠鐘死心了 道了再見 便可眼淚成詩 ~~~

不要再唱了

辣子雞好吃嗎

我給你跪了 神啊

新歌 下次開post玩會員名

哈

人類太過渺小的最愛

梳乎厘好味

唉 抬頭吧 相信愛你便能飛

最怕跌落嚟跌撚死你咋

抬頭吧 黑暗過 會是晨曦
懷著樂觀 總有轉機

我都想
懷著樂觀，然後結果係絕望
嗰下仲慘過一路悲觀

何必自欺欺人 不開心就不開心也別勉強的慰問

一定到場g持

抬頭吧 黑暗過後會是晨希 又再起動了 沒法生活了

love u

值得一試

咳咳咳 想吃也不能吃

一試傾心

有冇link 想食

哈哈哈

又叫春...

我之前係屯市個間稻x小館到食 幾抵屌

好 try try

呵返

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

成功

呵你

爽

呵呵

哈哈

唉

唔比喊

開心返啦？

廢青唔好尋死

岩岩出去曬左陣太陽 好似開心返

廢青 快啲開post提大家sleep la

我曬月光

12點仙

準備曬埋月光

我等緊 dllm

very吉啦

慢慢

美好一天 nice to meet you

啊霞 給我一杯忘情水

Everything can be 忘情水
忘情水 is just a symbol

李宗盛 有很多好歌呀

嬲

歡迎你

廢廢

yohoho

push

早抖啦

早抖

早晨

完

未完 待續

橫豎會枯死 都想聽過些讚美

橫豎帶不走 留給你 彈指間 那香氣

黃金少年

mon我

水杯打爛左

條傻閪向感情台宣戰

馬上開戰 @神之廢青 @XX? @夠鐘了

屌你晨咁早tag me

開戰了

嘈醒神廢plz

俾佢屌死

go

Go

嘻

嘻嘻

汪

嘻嘻嘻

搵我？

miss you

詩詩

wohoooo

黏黏

嘻嘻嘻嘻

嗚

屌你又抄=.=

hohohoho

完。

哭了

笑了

好大壓力

Y

新金句 yohoho

抄me

5p台啲垃圾你走啦

哭著哭著就笑了

巴士阿叔？

傻

傻。

wakaka

=.=

真係屌你都晒鳩氣 返去5p台圍威喂啦 討論既野唔岩你

參戰

水杯打爛左

條友向5p台宣戰

哈 條友搵交嗌

龍兄

淚b日日都Mon感情台

睇每日一篇好爽

好佩服大家

去緊見工

我偶像 無法超越

成功了哦

邊個

見咩

在座各位

都係垃圾

叉叉

xx

marketing

永遠懷念佢

傻 歡迎加入我地公司

咁咪要著suit

未死

9成唔得 我讀design media個啲

著咗恤衫咋 冇成套

圖

表現得有自信就ok啦

就死

冇圖

嗚嗚嗚

見咗好多份 份份都覺得幾好

岩岩先完左清明咋

人生冇希望

見晒再揀份最岩既

勁

但冇一份揀我

啲人成日做爛市

只要有恆心 鐵柱磨成針 針德

咁揀一份揀自己既
咁無讀過係有啲難既真係

我燒咗肥妹仔比佢

失去也是美~

有冇大叫xx收野先
無嗌佢收唔到

扑一分鐘都生醉夢死

一聽到呢句 個心都痛埋

無所謂啦 香港係咁

無須要快樂

收嗲啦

佢頭先報夢比我 話好掛住你

一分鐘

錯了嗎 後悔了嗎

佢岩岩番生同我講 佢問你接唔接受佢

改名了

腸呀

我唔是肥妹仔

懂？

姐係接唔接受姐

改聖經

屌你老母landscape俾狗讀啊！！！！

吃得

肥太監 唔受

嘿嘿

哼哼

夠鐘了

慘

嗚嗚

毛衰腰筷落

你個名好特別 有咩想分享

你改名了 你變心了

汪汪

死都比你激番生

下雨了

我努力去捉緊佢 珍惜佢 但佢都係咩都冇講咁走左

Change！

我想死了

C呀

鐘鐘

我句口頭禪呀 喵喵

叉叉最近都唔理我 sad了

聽見下雨的聲音

嫌棄你了

對不起 你要幸福

黏黏 變心了

怎死？

負心漢

c眼？

喊了 食腸啦佢

失去也是美 只能一直同自己講

你改名未

搵人同我用情侶名

屍屍

又抄=.=

屌 巴打 唔好咁啦 我唔想喊啊

onj

on99

唔是巴

盡情喊 喊完就要重新上路了

唔like矮仔？高佬ok

me176嘻嘻

重新上路咗啦 放低了
只係有時會諗 感情真係好脆弱
點努力維繫 付出 到最後都係話走就走

砍掉 串

好難再100%付出

係唔敢再完全咁付出
好驚下一個又係咁

見完工 大公司見人係唔同啲

覺得任何人都可以取代自己

形容下

你咩腸

頂 你又講中咗
特別係知道佢冇咗我之後
佢既生活如常 甚至更好
其實我對佢嚟講 我真係一啲都唔重要咩
佢唔會覺得可惜 後悔？

做份test做咗半個鐘有多

咁我代佢同你講聲對唔住 希望你可以搵到真愛

非基腸

傻兄 希望你聽日有offer

不是巴基腸 那肯定是印度腸？

誰都不要說抱歉
謝了絲打 希望你都幸福啦

木

聽日佢地唔開工
下星期一先知

死變態

我很幸福 你也要幸福

你呢
嘻嘻

好 月球上有誰

咁下星期一即出offer比傻

誰又傷你心了？

叫夠春未

驚？講 你同會員@憤怒的香腸 係咩關係？

何必有我

再見

我見到你

冇你冇我

月球內的人 懂？

答me=.=

有故事的人

師傅明白了

沉默是金 很值錢

160?

往事只能回味 要開展我的新一頁了

出咗請你食飯 請你食三腸

神

雙蛋呢

多少往事甜在心頭
搵到真愛喇？

講 你做咩stalk我

三蛋呀 拎埋eason個隻

現在經過彌敦道 還會想起這首歌 哈哈

神廢 is ok

就好似 經過同佢去過既地方 但都會諗起佢一樣

一齊同佢打機

一巴煎9你

咁啱見到=.=

街邊太多人與車

驚了

繁華鬧市人醉夜

明知炒左但要扮無野 真係好攰

神廢呢？

驚

why要驚

idk

醉左想她

會醉就咪飲啦 傷胃

搞大佢

肥肥仔巴唱歌幾好聽 加油

咁你都知

我有唱過歌咩

想醉

木關係

又搭巴士見到？ 我起碼一年無搭過巴士

時空太過大 超脫我的喜與悲

招巴打一齊唱女人歌

LIHKG @ Android

sosad 真希望你們是一對

咁搭地鐵

人戀愛過後 自然參透到命理

這個世界已經不知不覺的空虛

我照住u

好 多謝大佬

聽埋無盡空虛

sorry 全開Uber

坐

Chow post 9

唔聽

人生有意義了

taxi chan

廿蚊呢？

唔比

表了？

駁唔到

綠帽9 好惡

係神廢度，問佢拎

唔準

爽？

直男都有機

see my user name

走數了

樓豬辣殺

忘記我 不要緊 誰鬆手 我握緊 全因你是我的快樂原因

眼淚成詩

扯線公仔

辣味殺不死我

冇牙 吹唔到

自我安慰了

喵喵

讓座比你

吱吱

+1

再搵

吽吽

推車仔

吼吼

有意思有意思

嘟嘟

如果真的太好 如錯看了都好 不想證實有沒有過傾慕
是無力或有心 像謎 像戲 誰又會似我演的更好

幫推 push

啱你聽

你真係好厲害呀

你個回覆…

可唔可以鉤住我個心？

你就好

呱呱

嘻嘻 他們都說我厲害 嘻嘻 我會吃喝拉撒睡

辣殺

渣ga

no

除咗未

廢了

回收

無法

從未來再見 遺憾舊時不太會戀愛 願我永遠記不得我正 身處現在 從月球觀看 難辨地球相愛跟錯愛 三世書不會記載 纏繫我這半生的 最愛

好 幫你call咗嘉穎

sad

為什麼這樣子

病發了

你定我

Uber!!!

why not both

我唔想搞大

嗶嗶

食飯了？

好啦 乖 我哋細搞

咪a

打7你 可以嗎

召喚嘉穎

啱啱食ed, u呢

食ed

woho

幾百磅，打中都唔入肉

幫我

乜水嚟

打死我

嘻嘻。

thanks

不如一槍打死me

佢係你老婆

筆 你殺左我先

驚 不敢

啱啱先更新lihkg。好正 有通知 開心死

幫唔到我

對 搵❌❌幫你

哭了 灰死

廢青？ 佢仲廢過禾 典幫

@XX?

唔識你d fd紙 疏

攰死

你地好襯

why 抵4

做asm
嘻嘻

唔想做 未到deadline

無須要枯死 反正你一早快樂

聽日deadline, 嘻嘻

？？

爽 快啲做laa

再見 仍舊未能跟你再戀愛.

poly z core 附近有條隊道有個月球上的人書法塗鴉

我愛你 乖

愛我啤酒 好唔好笑呢？哈哈哈

完左 嘻嘻

嬲？

你咩年代？未撚聽過

唔好搞基

身體卻很誠實

Me 直男

直腸直肚

-3-

開新post

我是腸

咩

再嘈隻秋

腸仔吹🐔打我 爽

諗緊個標題

叫：嘻嘻，你問眼淚成詩，夠鐘了答

好 搞大佢 仲有冇多啲貨？

好 搞大佢
感情台自爆post

夠鐘了大戰神之廢青三百回合？

畢鳥，me俾人屌死
眼淚成詩與神之廢青有沒基會

你開post 我幫你推

okok
推到爆ok?

爽4 爆石

叫春王

Yes I'm toxic

咁早

我都唔記有開過哩個po ,第一次有人讚我唱歌好聽

無法超越會員神之廢青

好辣好辣 夏日熱辣辣

我一個就夠

toxic j

早睡早起身體好

唔洗客氣

廢腸

臭G逼我瞓

毒到會腐蝕

開po未

我是汪汪

開心嗎？

你開先

係開心既

開左=.=

哈哈哈 好開心

屌畀嗰女仔扑撚咗

睇唔到

慘 嘻嘻

叫 =.=

舊post

唔知

唔幫

屌你

我先係

痛

咬4你

搶💩了

嬲 咬

小母狗

1234 完。

汪汪汪 汪汪汪

笑死

乖

4下 你好廢

好臭呀你

sorry

我錯了，我屎忽痕

good啦

屌撚死你

點解會臭

用念力

因為食咗屎

on9

慢慢推到1001

唔係食屎狗

幫你

眼訓

咁係咩

幾點瞓

差不多了

:(

工程狗

diu

好辛苦

stop

ng duck

普通 仲係做緊煙腸

好 駁嘴

會唔會做到甩頭髮

唔會

我遲到早收工

加油laa 睇好你

咁早抖

very吉

最怕人講呢句

我唔睇好你 漏油

瞓啦柒頭

驚驚 不遵命

不應該記起 何必偏偏記起

感恩

醒了

sleep la

我條撚好長

cut了

唔畀

唱歌🎤

我愛妳 妳愛他

hebe?

?

❌❌的金句

咁都唔識

不想睡

其實鳩作 但佢好似真係有首歌歌詞係

做我sp

笑9你

slipper? 踩我

你仲未起身咩=.=

起了

距離1001這個目標好遠

強者的手裡無快樂

我認得你

很想要吧？肥妹仔 我全都要

要了自己？
肥妹仔

我話幫我1001

我幾百磅 食極都唔瘦 妒忌我？

好 搶💩

我地調轉？ 想肥

巴打 你已經被我鉤住左你個心

我唔是巴打

想要？我仲有貨

引戰

好 💩

笑死感情台d人了

水杯

不了
我有

ok 有J絲打

嗰音差唔多 sleeper

幫我含撚

圖？

買廣告先~ 三腸雙蛋

圖就不了
出街見

#metoo

打7你 爽

又唔係叫你

等你

嬲死嬲死

你係下一個

廢鋪仲推緊

驚了 潛水

雨過未見星晴

1001我幾時先搶到你

推到1000 我搶1001

眼💧成💀

春完未

改名啊啊啊啊啊啊

都未開始叫

我要搶

你想改
？

再見 仍舊未能跟你再戀愛

幫我諗

搞大

開戰

手賤tim 抵死

sorry喎 唔知你講甚麼

再嘈 將你變魚肉腸

月球左右上下的人

每個男人喺遇到真愛之前
都以為自己鍾意男人

當然我係例外嘅

落花流水

潛意識摸咗下

攞杯水淋9你

你直接流水得拉

嘻嘻 痛

淋病了

流口水

Sorry呀 唔痛
因為我雙手就好似母親一樣

快手惜花

牙籤 笑

辣手摧花

乖 錫返

咁撚爽

見到你嘅死兆星

可以

死病9

嘻嘻 好想瘋狂掌你嘴

花蓮

噴💩

辣殺魚肉腸

蓮花

yohoho 怎？吹？

呼呼

花生

樓豬你真係串過碼頭咕喱

著了

生兒育女

咕喱煮咖喱

好多謝你會理我

女育兒生

有屁就放 講

生生不息

不玩了

好多負皮

sorry喎 無嘢可講

如果你知我係邊個
你一定唔敢串我

垃圾魚肉腸

on9,咁都多=.=

去食左飯先

究竟方加有咩好做

打7你可以嗎

訓

不了

嬲4你

你幫我食屎

我知錯了 我扮狗得唔得

嘻嘻 好開心

你飲尿ok

唔得，你本身就係我隻狗
唔食唔理你

一同和唱可以嗎

我是感情台神犬 汪

好 come

唱緊了

演唱會開始

死臭9

咬番你

狗咬狗骨

Youtube k

直播

可以呀寶寶

u only

on dog dog

究竟你幾歲 點解可以咁撚得閒

其實我係夠鐘了 你問佢

筆

你閱讀能力有障礙？

唔玩

你咪dog lor

知道就好

小妹3碎

woo 串到

1001啊

喊4

屌問你幾歲你答你喺啊邊嗰邊嗰

大聲點

吹ar

啱左？

佢係我代言人 有咩就問佢ok

呼呼(～o～)

on9,又抄

抄神廢only

紅色大字

感情台主

快啲還錢

廢ching

佢係

改名

唱緊 走音了

返震禾依jo古4

乳粿右眼淚

旦煩塞渠吔史梨

唔玩 腦閉塞

與壞連吔史友他行崎

明日我便記不起

雨過沒有天晴

等不到了 嘻嘻

等不到天黑嘻嘻

煙火不會太完美 回憶燒成灰 還是等不到結尾

害怕清醒？

不怕天明 我想只是害怕清醒

開演唱會 bye

我又開

稀客

好快變常客

咁比面 我要努力開post先

好波

幾得意

Good taste

有冇人個樣同佢一樣

搭緊car

有就驚

唱大聲啲

why ar 咁QQ都驚

細個試過 唱兒歌

唱比大家聽下

筆啦

傷心💔

咁都唔驚？

點解要驚

人喎

表情似姐 烚下烚下好得意

可以笑的話 不會哭

笑乜撚 一齊哭

笑人烚都有

毒

烚熟🐶

笑就打7你

驚 喊4

咪撚咸

就收工

咁笑 嘻嘻

打7

睡

驚 瀨尿

綠色花生 嘻嘻

鴨片拉

冇花生食 針德

烤鴨

咪撚再提了=.=

好 咪撚stalk人laa

老母

好吃

多謝大佬

吃緊

dllm, 走！唔撚留言！

1001

屠

點解你咁得閒

-.-

65mins left

Bye

=,=

抄9？-.-

廢青

你地咩關係

召喚出來了

bye

No bye ok?

dllm

Me廢青2

好惡

Fd喎 我廢柴

Maybe. Gay

老友

神廢係大佬

汪汪汪

你全家都gay呀屌你老木

嘻嘻 握手手

兜巴車爆你

屌 你嚇走人laa

木嘈 靜

Boss

廢渣

唔了

123456789

真 就走

有1冇0 失敗

驚？

唔送laa

人即是全 全即是一

成班死mk

食反枝先拉廣貢多廢話🚬

波是圓 圓是波

恩c

搞基 唔了

波波球

米油系死肥婆

強上

報驚

咪係 on99

咪搶1001

考慮下

我求你了 上次好辛苦推 比人搶咗

叫聲紙爺先

紙爺爺

Not爺爺

叫到老曬
1001見

紙神

紙爺就好了

紙爺~~~

好啦 讓你啦

刀過此處不留痕

嘻嘻 好開心 多謝紙爺~~~

1001早已是我囊中物
百萬軍中 猶如探囊取物

水過鴨背不留痕

魚兄高抬貴手

一寸相思一寸灰

乖 唔洗客氣

你好多敵人

大佬 樓上有人想搶1001

喊4 放過我

幫你做低佢 等我黎守住個1001

我自貼贖罪

叫左你唔好成日得罪人

針德

我衰口臭 我錯laa

Ok

師兄你壇數太高 告辭！

下世唔好喇

小妹好慘 放過me

嘻嘻 係嘅

啊啊啊啊啊啊

仲扮女人

負皮

笑

有人搞事 嬲

咬佢

屌你老母

咬4

守住啊

Good

End